當hr開出嘅人工唔啱心水 如何霸氣退場

宜架係騎牛搵馬嘅狀態搵緊工

咪話唔啱囉

唔會好尷尬咩

幾大歲人呀

老吹話，如果個人工低過另一個offer太多，未必會考慮，請HR再調整下

毒撚格sor囉

有心做：低過xxk唔會考慮
冇心做：屌拍檯走啦仲同佢講咁多

你本身有份做緊就事但啦
呢個offer 唔accept咪得囉

唔好講到咁絕，試過有HR還價比其他offer多20%

咁你硬食囉

咁唔通低過你而家呢份都SAY YES咩

你一係對佢唔住一係對自己唔住
自己諗

個價都唔會係hr決定, 佢都係回報比上面話事

你出咁嘅人工，我一日剩係番4粒鐘得唔得?

依樣會係你低人工既原因之一

點解唔係間公司
即係hr尷尬?
間公司冇料到先出垃圾人工

到你有日識得大支野過隻hr
你就搵到好工架啦

Aggre

結果係冇人答到 ？
淨係話唔岩就得？

個hr都係幫人打工架喳嘛
say no怕咩 比著個hr自己都會咁做

頂多話公司同自己既期望／方向唔夾囉

直接話 XXX已經係我bottom line
多謝你地既OFFER不過我唔考慮